沈家偉旗下潮人

有冇香討大師兄感覺....

爭個陳年衣櫃做背景

個 pose 同大師兄有九分似，兩個都將時裝界絕學衣不稱身玩到出神入化。

最右嗰個想點

露宿者之家

好柒既身型

呢班係IT 班buyer/merchandiser?

係咪我老啦 着到咁撚樣嘅？

香港有冇真係著cdg襯得型嘅人，特別係00年代

成雞野擺喺你身上都 有啲流4

氣質問題，carry唔到Garçon。加上款式同顏色嘅mix & match都出事，效果唔討好。

班staff係咪一有新貨返就要著曬上身打卡，覺得自己好型
買唔起啲衫要係IT到做

好似一班張將全部名牌著上身既潮童

LV 都開始係 IG 開 acc 搵staff 著自己出品
女裝係著得ok好睇
男裝 virgil就唔知係唔係因為我唔識欣賞

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型

柒到

junya 都著到咁7

7

香港上一兩代班潮人仲係停留係三尖八角、誇張同名牌

成日覺得佢哋仲係黃偉文、草蜢個啲style，你見到呢班人就知IT同而家出面啲人著衫有幾脱節，見樓上有人問係咪我老，我覺得係佢地老

用個鼻哥窿睇人唔代表型